辭職攞bonus問題

例如一間公司，13號出bonus，咁啱又想辭職

如果13號即日遞信會唔會收返，定係14號遞信先穩陣

袋咗落袋先係自己

合約通常有寫

袋咗先好遞

就算14號都係遲一日辭啫
最緊要幾時係戶口入咗嗰條數啫
入咗戶口唔通佢問你拎返咩

要睇合約點寫
但以防生變袋左先遞信

好肯定你一交信就會截左bonus先

好多公司都係咁，平時做嘢又唔見佢哋咁爽手

袋左先

過咗數先遞信
唔爭在個幾日啦

又唔係趕既點解唔等袋左d錢先辭

我以前公司 可以拎到

遞左信緊係無

合約有列明照跟..無緊係落左袋先俾信...
傻的嗎重問...

通常出bouns 會講明邊年邊月邊日之前辭職就會冇得拎
除非你同上司好熟, 佢幫你hold住唔交去人事部, 否則

假設個情況係辭左會冇份bonus ，如果你同經理關係正常佢都會提你唔好咁傻，又唔係佢銀包度出俾你
反枱既就自己諗啦